畫完比卡超，一人畫返一個樣俾小火龍啦

樓上會唔會太勁

童年molamola

上網偷完圖畀人話勁